ONEPIECE 海賊王 ワンピース 994 糖果漢化 別名為大和中文

5毛 遠阪凜#3020 又宣傳殘體字/支那貼吧

5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！ ⁠

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

已舉報樓主
原因：短時間重複發帖洗版 影響動漫台會員

正確討論post在下面：

海賊王第994話「別名為大和」